塞地鐵真係唔可以成日做

真心個句，現實社會真係有好多無咩腦既中間派，平時唔理你點抗爭，但你一阻到佢返工就會屌晒鬼。
坦白講，塞地鐵呢種抗爭行為真係唔可以成日做，個一班無咩批判力又唔考究真相既人只會一味屌鳩我地阻佢咩咩咩，無論你點講佢地都係咁。但呢班人在社會上都佔相當多既數量，如果我地經常塞車得罪呢班人，而政府又成日搵位入鳩我地，個班所謂無腦中間派絕對會成為我地既敵人，而政府又可以靠呢班人咬住我地打民意戰，而大家都清楚我地都冇咩可能用抗爭既理由去說服個班自私既中間派，亦即係民意戰我地有機會輸。我地一直最強大既後盾係源自我地背後強大既民意授權，而政府一直拖就係想同五年前一樣打民意戰扭轉民意。 希望大家唔好太輕易塞地鐵，反而加強警狗開始失控亂拉亂打，政治意圖用威權打壓我地等等既文宣，鞏固設個民意先。

對唔住各位大佬，第一次出post 所以打到啲野1999。另外我係想打政「府」用威權打壓我地，手快快打錯字。

exact7ly
阻塞交通 玩唔到長期
效用亦都冇我哋想像中咁大
唔想再好似雨傘咁樣啦 唔可以再將基層同離地中產變成運動嘅敵人
內耗係承受唔起㗎喇
我哋必須承認對家盤棋開始想翻盤

相反8月5號最成功嘅反而係機場
有過半嘅航班受影響 取消 etc
呢啲嘢先係真正影響咗經濟 施到壓
說明咗嚟緊嘅罷工係要特定行業去廣泛而持續地做先有效用

呢排啲狗愈來愈癲都係想spin民意
亦都希望仇恨可以令到前線同和理非愈行愈遠
對家就係想我哋慢慢失去民意授權

[找亮點]到底係狗扮暴徒定有黑社會扮狗？

幫推一下

我都覺。地鐵係低層市民用比較多 成效唔大 對經濟同政府冇咩影響 反而令到政府大做文章
反而機場就唔同 細個讀書都知香港出名係金融同機場

所以8月9記得去機場

一手！有份塞鐵，唔覺有幾失民意，分化撚收皮啦

要慢慢來，等市民接受

射tg上民居，打錯街坊，犬隻與民為敵
封路拆交通燈塞路，示威者與民為敵

魔法包圍狗屋，無影響居民，反而為街坊出返口氣

8.5結果 市民反對阻返工，無反對反黑行動

市民支持和理非去機場，勇武去反黑社會

真心唔適宜太密塞地鐵塞交通，一來真係港豬太熱愛返工，同埋係好容易造成民眾對民眾局面，比對家大造文章，罷工當日見到一般市民被打好多時都係源於不合作運動

反對擾民，要比市民看到是政府班狗擾民